{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 스카이펜션"
    },
    "text": "ペンションは4千坪の広い敷地に位置し、家族団体100人余りを収容できるプールを保有しています。 また、青浦台海水浴場とも隣接しており、味貝体験や毒殺体験など様々な活動を楽しむことができます。 堂岩浦口も近く、座台釣りや船釣りを体験することができます。 周辺にはローカルフードやビーチ、砂浜港(水産市場)などがあり、買い物に便利です。 また、観光地まで10分以内の距離に位置しているので、様々な観光地を訪れるのにも良いです。 入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューグリルとトーチは無料でレンタルできます。 ただし、炭と金網は個別に購入する必要があります。 客室周辺に個別バーベキュー場と共用バーベキュー場があり、ご利用いただけます。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 ペンション施設としては駐車場、無料フットサル場、自転車レンタル、無料電気供給台、共用室内バーベキュー場、電子レンジ、カード決済が可能な施設があります。 また、消火器、火災警報器、一酸化炭素検出器が全客室に設置されており、安全です。 プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 服装はラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツなどがあります。 プールは入室時間から夕方7時までご利用いただけます。 ペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "このペンションは4千坪の広い敷地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションのプールは何人収容できますか？",
            "answer": "このペンションのプールは家族団体100人余りを収容できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には青浦台海水浴場と隣接しており、味貝体験や毒殺体験など様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "近くにある堂岩浦口では何を体験できますか？",
            "answer": "堂岩浦口では座台釣りや船釣りを体験することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や買い物の場所がありますか？",
            "answer": "周辺にはローカルフードやビーチ、砂浜港(水産市場)などがあり、買い物に便利です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは観光地からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは観光地まで10分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "このペンションの入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "このペンションは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルとトーチの貸し出しはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルとトーチは無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭と金網はどのように手に入れることができますか？",
            "answer": "バーベキューの炭と金網は個別に購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室周辺にはどのようなバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "客室周辺には個別バーベキュー場と共用バーベキュー場があり、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションには駐車場、無料フットサル場、自転車レンタル、無料電気供給台、共用室内バーベキュー場、電子レンジ、カード決済が可能な施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室には安全設備はありますか？",
            "answer": "はい、消火器、火災警報器、一酸化炭素検出器が全客室に設置されており、安全です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがありますが、入室時間から夕方7時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールで着用する服装は何ですか？",
            "answer": "プールでの服装としてはラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 761
    }
}